用一套戲名形容你既性生活

我先

衝天救兵

林肯

一念無明

Her

Manchester by the sea

賓虛

The 40 Year Old Virgin

百年孤寂

性上癮

絕世好賓

畀你用咗

斷背山

隻手遮天

半支煙

異形:性虐

激戰

名偵探柯南

最後武士

finding nemo

倚天屠龍記

fast and furious

永遠的零

唔係形容你個樣喎

Toy story

untouchable

深淵異型

butterfly effect

怪獸與牠們的產地

戲都無
戲你老味名咩

Run all night

寒戰

速度與激情99

龍在江湖

Inception

破壞王

快槍俠

人形蜈蚣

無限復活

常在我心

色戒

加州大地震

轟天猛將

少年阿虎

虎膽龍威

雀聖

食神

巨龍傳說

Iron man

隨時候命

龍咁威

飛機總動員

訪嚇

Inside out

極度深寒

左右手

變形金剛

生死時速

拆彈專家

失眠

勞根

12 argry men

埃及神戰

秒速五厘米

西遊記

秒速5厘米

《烹淫住家菜》、《愛撫唔怕做》、《豐乳同露》、《插班處女學生》

屌比你快過我

龍過雞年

話明秒速

生化壽司

Me before You

一路向西

係地鐵笑左出聲

露西

激戰
戰龍覺醒

the shutter island

Mr. Nobody

Gone in 60 seconds

黑寡婦

狂蟒之災

Inside Out

馴龍記

三五成群

讓子彈飛

The Dark Knight Rises

肌餓遊戲

the gifted

皇上無話兒

深海浩劫

angry bird

閃電俠

Fifty shades of grey

There will be blood

地心探險記

寂靜嶺…

復仇者聯盟:無限之戰

殺破狼

聖鬥士星矢

up

12 years a slave

進擊的巨人

The big short

救火英雄

la la land

獨臂刀

觸不到的她

狂野時速

dark knight rise

精裝追女仔

猛龍過江

謝謝你，在世界角落中找到我

勞根(龍根)

變型金剛

葉問
猛龍過江

咁我應該無睇過戲

old boy

奪命西

葉問

Super Bad

Ant man

黑夜之神

蝦你波凸：死亡性物（下）

笑撚死

我老婆未夠秤

Before sunrise

那夜凌晨 我坐上旺角開往大埔的紅van

淫虫之森

the bucket list

皇上那話兒

死亡遊戲

晚九朝五

鐵達尼號

Mission: Impossible

Gone with the wind

結晶搭之帝王

破風

轟天炮

伸縮事件

一公升眼淚

same

荒失失奇兵

初戀有病

根浴人

80分鐘死亡直播

蝦你波突

Lalaland

千與千尋

賓虛
破地獄
自己地球自己救

骨妹

29+1

喜瑪拉雅星

波西傑克深

雙肥臨門

暴乳驕陽（羅賓威廉士做果套）

永遠的0

不能說的秘密

黑白森林

鴨王

2014 最佳原創劇本

淨係聽名都覺得好笑

Final Fantasy

狗咬狗

On call 36 小時

金雞

格雷

二十比十六

Gifted

超人：鋼鐵英雄

mission impossible

Gay

新宿事件

功夫

七十二家房客

Top Gun

轟天猛漲

訪·嚇

FIFTY SHADES OF GREY

青蜂俠

屌 仲係綠色

綠燈俠

蟲蟲特攻"隊"

我的野蠻女友

12 Angry Men

講永遠的0果d巴打
係咪俾人屌開
*>>>○

公元前10000年

69兩頭勾

gay

Man of steel

唔好意思
我笑了

未來戰士

我屌
坐車真係唔好睇呢d post
人地以為我痴線

Gone girl

飢餓遊戲 嘲笑鳥

一樣

花樣年華

等一個人的咖啡

多啦A夢大電影 新大雄之日本誕生

荒島求生

美國狙擊手

達文西密碼

加勒比海盜：惡靈啟航

衝上雲霄

Hang out

Tom and jerry

菊花香

家有囍事

笑到我仆街

盲俠騎劫隱形戰機

午夜胸圍

Get out

獨行俠連環奪命槍

好啦我知講大話唔啱

七劍

建國大業

沉默的赤龍

雷霆救兵

美國處男

扑扑下條野斷左

盧根

屌 我都想用呢套

Logan

屌 笑咗出聲

Twelve years a slave

巨人無丁架喎

三分鐘先生

奪命狂呼

不瘦降之迷

Toys story

嗯 ～～～食～～～～～～～～神

Sex Sex夢裡人

海嘯奇蹟

賓尼兔

小心有牙

127小時

子宮淪陷

火拼時速

大事件

十萬噸情緣

死神的聖物

Enter the Void.

包青天之開封奇案

大唐雙龍傳

未來水世界

2012
人肉叉燒包

異形

你的名字

加洲大地震

極速5⃣️厘米

The fast and the furious

樹大招風

人型蜈蚣

鍋爐

愛回家

大魔法師

龍捲風暴

石破天驚

24個比利

薩利機長:迫降奇蹟

恐懼鬥室

生化危機

我就fc3s 你一定係呀木架垃圾85

佢想講佢條女係雞姐

發夢王大歷險

兵臨城下

不可能的任務

危險人物

講 建國大業 個巴打真心好笑

咁勁

幾時開live表演下

明日之後

日本最長的一天

男人們的大和號

飛來橫禍

禮儀師之奏鳴曲

坦克大決戰

聖戰奇兵

甲午大海戰

玩具總動員

007勇闖太空城

回到17歲

大敵當前

貞子

美麗人生

大冒險家

鎗王

金陵十三釵

與龍共舞

寵物小精靈劇場版 超夢夢之反擊

精武門

無間道

回憶中的瑪莉

大長今

原諒他77次

超能特工隊

少年自讀日記

那一天我們會飛

單身日記

摩天大樓